[有利可屠][車區]利物浦 對 車路士

01：30

大炒垃圾痢

依句好笑

2哥Lm

笑你老母咩傻西

有無利狗出黎隻抽啊喵~

Lets go blues

Lm

喵柏斯

我唔係小學生啊喵~

屌痢

一陣輕手d ok??

喵~

雷斯又後備

點解你哋咁執著電欺一定正選

每次大賽都天神

天神有得上位咪幾好

卡拉雲 一百分 史獨

高普個陣 比佢大一大

史獨加沙拉會唔會剷草

雖然曼有3分
但熱狗失分
所以今場都係關鍵

車路士 + 李城聯合

有利可屠

ACE LINK?

In飲水we trust

lan

送猁一程

有冇手機link

同求

又係我啊 人在日本

好緊張呀

好眼瞓
快啲開始
沙拉剷草又點
都已經唔係我地嘅人

菜肉魚

加陳公

干地好波肯出天神

係我英明帶領下終於清走左班車區垃圾喇喵~

依家幾清淨，留言質素幾高喵~

sop://

Come on bluesssssssss

3防中

剷草好機會

屌佢老母又係oliver...

仆街 oliver吹

奧利華岩岩個SHOT好邪惡

BT sport lag到

奧猁華

鏡頭咁高既

食得屎

猁壓得好前

輸硬

沙拉一到位就射

似輸

阿朗完全mark唔到沙拉

無安屌邊個好

達子係咪十日無洗頭

快撚到

入佢老母猁個閪

爭d攔唔住

噴晒成支定型姐

希望世三同達子可以發火

班跑狗來

好在有Kante

連我都攔唔到

好驚沙拉果邊

Hazard出力喎

張狗快到

係曼谷睇緊 車加油

靠你啦

Baka

巴卡

水貨

baka

半場都過唔到

想點巴卡

Baka 學界傳波

baka真係on撚9

沙包

干地又唔留鬚了

猁狗兩邊好撚快

干地剃左甘鬚

波都拎唔到

沙包腳軟

比人撳到

佢嘅女唔鍾意

打防反咪啱囉

打到禁短
一拍就失
上年到依家都無進歩

俾個波猁，猁就唔識攻啦(好似係)

對面高壓迫少少藥膏即刻唔識踢波

但換左陣 唔知係咪咁

今場靠夏神前面一個了

高普d波不嬲係高壓
不過縮後就打唔入

55波

鏡頭咁撚高

干女: 爹吔，啲鬚鬚好吉呀

1個打5個既反擊

利狗逼得好緊

搏世三自己扭上去

對阿狗 利狗呢d壓迫就唔識踢

變左主埸！？ 係咁聽到chelsea

對面緊迫 我地半場都過唔到

自護繼續跌多個踢

Oh e oh timmy bakayoko

藥膏D條仆街真係唔會回防補位
淨係識係前面鳩衝
好似過咗自己半場就唔關佢事

怕豬孤寒波

中場hold唔到波 搶完好快就斷

你望下條中場邊夠技術撚到對面

一過中場就斷

上年都係咁
熱mma又係輸

夏神
藥膏

巴鳩一對強隊就露晒底

Hazard L1 控球勁到

左翼衛爆唔到上去真係好失敗

巴卡傳乜

夏神FIT到

歐聯最佳中場

天神啲傳送好正

Kante

世三咁踢60分鐘無氣
下下一個扭幾個

逼極都唔甩

巴卡踢緊學界？

出返老母啦屌

飲水

法甲水貨多

岩岩應該比沙巴班份去

飲水啲走位
但之後麻麻

入錯區？

KANTE手術刀

最尾一腳真係麻麻

一打呢D高壓迫嘅波
藥膏+莫拉達就第一時間現形

都唔係佢擅長

英超冠軍中場組合

阿朗暫時頂得住

典型工兵唔要求得咁多

一講就出事

佢咩都有D咁囉

阿朗直情唔推上去

人地讓半臂都唔夠打

真係無撚用

沙包慢一拍咁。。。

第一爆

我寧願佢一野轟過去 唔好諗

沙包都係

牙朗

自護未有機會掂波, 唔可以話現形住

踢左十幾分鐘發夢咁

有波就係咁大腳想點

咁踢法 和到當羊

要食塵了 呀朗

唔係沙包空哂想轉落去咩

對呢條友都冇咩期望
二線料就真係二線料

巴卡打完飛機黎？

牙朗比人撚到呢

左路大瀛喜

無攻勢

打過門未

人哋留力都輸真係俾人笑到面黃都似

連反擊都無咩

左路放題

搶完就斷

左邊

唔係好對路咁

就係俾人迫到波都冇得掂
一係人哋一迫就跌

點解咁少人

對面出埋文尼既話

飲水哥

出返雷斯好d 後面無人識控傳咁

阿朗放題

牙朗踢緊乜

左右一齊爆你

夏神

世三

Kante hazard fc

-DD

飲水有料到

飲水哥一腳波幾好

drinkwater 世三

沙包連摩蘭奴呢D都撚唔到嘅
佢上場真係毫無作用
仲要防守唔好

飲水靚長傳

沙包同巴鳩唔掂

呢場波
依家須要儲爆氣既lan出黎打反擊

不過上場爆完一定食屎

世三fc

世三真係carry哂我車進攻

懷念呀銘

我第一次見有人比摩蘭奴mark 死

冇撚左世三我諗呢隊野真係玩撚完

今場根本係夏殺vs 沙拉

我地條中場線

飲水！！

沙巴都係二線料

飲水 過埋就靚

又係夏神飲水

懷念條波牛

飲水埋門真係差

差啲

沙包射

DIU

有腳好波

夏神真係好能勁

差半步

開始入局了

重現李城中場組合

夏薩特好鬼勁

世三呢期真係好fit

沙包怒轟

好撚好波呀夏神

世三fit撚到

飲水走位好掂, 但係尾一腳處理真係唔掂

連波都要世三做埋

屌 咁都唔入

Cls 禁區大亂避鄉

夏神真係撚狗咁撚

波子機

咁都唔入

drink water

無法比

今場預左啦

DLLM

中場中咋

屌

飲水有啲underrated

打強隊出飲水好過用法比

飲水哥睇好你 唔好比d咁既野我睇 好嗎

有飲水法比no need
有守有傳

ON9

呢場好撚正 好彩無瞓

巴卡食左飯未

吊喇星 沙包一定勁過中國銘

沙包截得幾靚

讚你偷得靚定屌你夜到咁撚柒好

呢個真

On9成班係門口 小朋友齊打交

麻友雞

猁解圍係幾廢

門前混戰
達子不忘訓地

邊個係沙包

偽隊頭先做咩級波
以前一定抽埋去

ZAPPA

Zappa

沙巴唔識推左走右

唔順腳又無信心

Zappacosta

比我地屌得多冇信心

有左手冇右手

慢左d

最佳位置 後備

沙包撞一撞就甩

佢成日覺得自己好腳法

左腳不了

Baka食左飯未？

屌你卡希爾幾碼都唔射 又玩後腳又撻q

沙包幾爆得 不過有冇咁多氣

呢D門前混戰都唔硬淨真係想死

世三一個carry 怕好快冇氣

達好靜下

平安鐘

我地仲有巴西隊長

沙拿有d料子

靚救嚇死

佢有上場架原來...？

天神真係

天神封得靚

CAHILL又做乜撚野

沙拿跌就出左事 雞曉

沙拉世三鬥撚

屌 原來偽隊又撚波

偽隊小心d妹

屌柒到

CAHILL

偽隊差d輸12碼

飲水d入攝係幾靚

天神

原來喺度撚波

達仔同hazard d視野真係

仆街射啦

偽隊

干地：仆街

跑撚死世三

Bt笑鳩佢

一個紅色衫都無

旁術：嗚oooooo

飲水幾好

達子下下後腳 幾撚瀟

又比飲水走到單刀位

Salah痴撚線 d推波好癲

干提成日都可以斬到個波比飲水，不愧係前英超冠軍中場組合

巴卡又唔跟對面走位

飲水幾好暫時

飲水都幾好

達真係好鐘意後腳

干地d戰術

沙拿fc vs世三fc

沙拉好癲

巴卡贏過人身位未?

終於唔係水貨

但彈到又高又唔準

飲水好實用

告訴臭利狗什麼是英超冠軍

達仔d後腳都叫見得人

諗起安既後腳

飲水好有後上林伯feel

藥膏真係垃圾

啲波好好睇 好羨慕 利申：獌

最緊要型

摩蘭奴有牌未
都foul左好多下

飲水 work rate 傳波都幾好 真心

可能配小毒撚有英超加成

前插掂

簡迪做哂波比飲水 比d成績黎睇下啦

但finishing果下同法比差得遠

沙包比到好大壓力

如果有法比放波應該正

達仔又仆。。。終於搏到犯規

係咪有BB叫

baka 真係麻麻

阿朗射佢

發爛渣

係

飲水前季入過我地波
八月底好多人屌佢廢

中場防守力大減

法比又未必走到呢啲位啦

巴卡廢能到

夏神後傳好撚型

比牌未呀屌

佢好似未過到moreno...

法比Finishing喎

我地成隊贏過聯賽冠軍咁滯，
猁狗有邊個有

啊朗

嚇親

達掩面

對面個打法 你頭60分鐘唔會見到佢出到波

法比finishing 好好咩

黃得啦呢球

阿朗

阿朗差少少

我驚偽隊會擰紅牌

米拿

俾人咁樣頂唔仆有啲難度

M朗差啲

差d

法比要冇人壓先放到波

罰球機會

條curve 好靚

史毒有歐聯

理論上唔差
但佢有壓力一定唔會好得去邊

飲水比想像中好

Drinkwater

博多d死球就岩

咪偷左次波爆上去

有死球就可以撚米

飲水呢下可以黃

好撚惡呢球飲水

中到應該入 米奴企到咁遠

球證都幾鬆手下

對利狗緊係要惡 唔撞得去兵乓波

痾尿射波都唔差

好撚中意睇簡迪 勁到

入到應該入

等睇巴西隊長打破僵局
車迷興奮嗎

暫時用法最唔清楚係baka

放棄playmaker, 搵Baka同飲水做Box to Box輪住隊

真係要

水哥好正

干地面前點都要show off下

助攻比對面？

box to box . 乜都做唔到效果唔明顯

屎波得濟 唔知點用

左路真係任爆

睇住莫拉達呢D高大唔爭頂
但Kante喺中場頂爭同人爭餐死覺得好頂癮

Baka...

飲水暫時睇都算對板

點解可以推波出界

飲水做得好過佢

baka.......

偷得靚

巴卡根本唔似防中

偷得幾靚都冇用

好撚廢baka...

究竟點解baka fifa 咁好用

巴卡推個波都軟奶奶咁

對面六十分鐘應該換文尼落黎爆撚死車

而家都仲係會睇波唔補位同企錯位
好彩而家打三場中見冇咁明顯
條友喺前場迫完迫唔到之後個波去咗自己半場就好似唔關佢事咁
集中力不足

球證

奧利華

同韋帝一樣 差個腦

Oliver仆街

Fifa Baka = 尼恩高蘭

Baka只係一個推波d快嘅防中
都唔明點解射波射到咁會做到職業

球證仆街

藥膏啲傳波

屌 點解我跳得咁高

kante 預個波真係好準

Kante依幾下搶波

尼恩高蘭好用好多

巴卡真係垃圾黎

睇左37分鐘先知係基斯顛臣踢正中堅
都踢得幾好 中路暫時冇比人中出

差d唔記得有100分條撚樣

Kante好j到

d直線

kante

勁到仆街

Kante 1.67m 彈嚟彈去頂波

殺伯哥斯達幾勁喎

見聞色霸氣

史獨今場都幾隱形下

鐵頭功 冚完人完全無事

屌你簡迪頂波仲多過達子

baka d 傳波真係好似學界

達睇唔到飲水

不如叫Baka去打籃球

BAKA

我真係好勁

呢下

中間無人入

達子呢下彈後做乜

點睇

j死

morata header

呢幾下

沙拿好恐怖

沙巴算唔差，𨳒錯人

上面有巴卡

應該諗住set炮台射

沙包呢嘢唔撞返俾藥膏

打fifa 咩點睇到呀

嚇死

有個撚樣係越位位散步 睇唔到邊個黎

飲水踢左幾場 表現都幾好呀
岩岩買返黎果陣個個屌佢未夠班

細夏神入拜仁波

沙一招

雞曉守唔住沙拉

當年陣唔見咁勁 屌佢老味

沙拿勁撚到ON9

雞曉 垃圾

藥膏嚟
但沙包傳返入去俾佢應該唔會越

如果有沙拉 我地343應該幾勁

身位都得唔到

達子

沙拉撚偽隊狗

乜撚野射波

摩狗鬼識進攻

古惑大盜又係咁

勁過銘仔

飲水勁wo

Hold ball Hold到好實

好撚驚呀

Oscar > mata/ 迪布尼 / 沙拉

咁人會進步架嘛 你估好似柒頭安咁咩

飲水幾勁

推到順曬你龍都唔中

摩狗鬼識用

邊有如果 如果有迪布尼你而家仲洗屌baka

其他唔差 係射波廢 果時又有安

中人

飲水 有射門能力就好

唔肯擺多d時間浸下咋

沙拉右路轉身就射得
出埋文尼左路又係咁

點守

呢個直情on撚9
沙拿當年最多都叫做冇表現
古惑大盜當年踢車仔直情係廢

遲早十二碼全餐

雞曉ban 鳩人

雞曉

沙拿

每次角球都好驚反擊

又講返沙律
都話佢唔去意假浸一排留喺垃圾車一定唔會好似而家咁勁

大盜踢WB先勁

T hazard 2-0 baryern

好似街場唔想失波省鳩人咁

沙拉好撚勁

有兩個人辦

講得冇錯 冇出場時間點會進步到今日咁

沙巴次次推右走左都會俾人攞翻個波

幫一眾車迷出氣

2粒

沙伯好有火

唔可以比利狗反擊

zapa過人應該勁過牙銘

留係到 摩佬教進攻都幾難進步 睇下ock

咁都想要人比12 碼

幾時返黎組幾兄弟同場

飲水真係唔錯
閪女人

四不像

次次都係波過人唔過

不了

世三好似攰過沙拉

捱到半場

好撚悶，俾人禁住黎屌，反擊都冇乜

隊長show腳法仲多過世3

算踢得唔錯

入兩球?

比利時國家隊有得睇

下半場到文尼

踢得唔差 差最後一腳

干地有cancer

幾驚臨天光瀨尿

慢熱車無叫錯

睇緊2場波？

我地有巴西隊長

世三踢晒成個前場

世三跑全場，沙拉係前面等波差好遠

你囉 生長啲對腳味冇事

下

等睇文尼沙拉中出偽隊

一個自己中場扭上去 一個前場等波到

好好睇喎d攻防

仲未入到波,下半如果出埋文尼費明奴點算

夏神捱唔捱到全場

藥膏呢上半場真係冇用
攻守都幫唔到手

下半場我地有巴西隊長

隊長D腳法

夏神同b2b無分別

下半場唔知咩戰術

高普生癌

巴西隊長80分鐘換入再絕殺

達子又隱形無供應

係 得個跟字 波又搶唔到

一定要有波入先好睇？

世三今場fit喎 幾次機會都靠佢

仲有牙銘

仲有栢度

錯po sorry

干地呢個352係抵讚 除左輸控球 論有威脅攻勢仲多過猁 守又穩 另外飲水 之前話唔知買佢做乜柒個d又摺埋

呢場贏唔贏到根本睇世三爆唔爆得入

根本就係知利狗打唔入先放棄控球, 唔通明知人地最擅長反擊仲壓上去

換法比

世三一個撚晒痢全隊

進攻打世三同飲水

巴卡推左幾球出界 傳失波

明顯係放棄控球

換法比比下直線達子好過

沙拉 vs 世三

係咪無左法比仔少左出波

沒反擊 無論射波定中龍，都係車仔多過痢wo

冇乜作用，出柏度攻下對面摩蘭奴好過

好撚勁

342巴卡都踢過

鬼唔知咩銘囝

法比長傳準好多

換左隊長啦 跟本守唔到沙拉

法比有壓力就比唔到
巴卡真係Lesser evil

比你撚哂成隊交個波出黎都無人接應

一黑一白兩個好似無落場咁

其實個勢我地好d 但猁出埋文明就難講

你都on9 我平安鐘都撳左幾次

阿朗素睇唔實沙拿，但同樣地成隊利都搞唔掂世三，係睇邊次走漏眼比對面入一粒先

沙拉的確係好難守既又

下半場出埋黎就難搞

利無禁過咩

利有沒射中過龍a

驚魯迪加一陣又發波瘟

飲水同簡迪啲配合幾好j

對面都撳左幾次平安鐘啦on9

如果係切踢飲水個位就爽喵~

你平行時空

上半場入唔到粒先 下半場世三好快冇氣

踢到似532，係被動d，不過反擊又唔錯

佢下下都出手拉+成個身訓落去

切就踢Baka個位啦

只少我地仲有自護號 一出到頭槌都有八九成

傷癒之前1場都未踢就係咁比人屌佢未夠班

好被動
對面仲未出主力

應該好快Azp左LWB，超人RCB

啲走位靚撚到，兩次突破曬

我地都未出安仔

同利打對攻先on9

撚仔

柏度啦好冇

咪住先
我屌緊話悶個巴打
我覺得今場好精彩

迪加D企位都唔係好

其實干地上年都已經知道打利狗要放棄控球

猁狗0中龍

Rio 屌Cahill 唔識指揮Baka 保護防線

雷斯

阿朗嗰邊應該要搭個快啲嘅中堅
巴卡又係睇波嘅
守沙拉守得唔實

怕佢咁拉法會輸12m

條仆街仔成日睇波

上年1-1果場就係下半場唔知做乜鳩轉戰術搞到比利逼和 希望干地有吸收教訓

你估雞曉波瘟發得少咩

baka攻防冇貢獻
但係切跑動少 又唔太岩代baka個位

心諗有kante 洗鬼我去

換走巴卡啦

取代巴卡仲好 紙板黎

笑毛咩
一中龍就入啦

咁以近況黎講雞hill又真係定D

希望baka換法比，baka上半場0作用

未停過

如果兩隻翼衛進攻再好D就好

上半場先發完 無啦啦後腳托柒咩
左腳抽埋去好過啦咁近
就算唔中都搏亂呀

巴卡換雷斯pls

雷c上場唔差呀 快d放雷c出黎

干地今場好識做
知道法比比人壓住就收皮
放棄長傳, 出飲水哥同Baka走上走落 (不過Baka連短傳都冇 )

諗起雞曉哥又玩後腳又撻q真係興奮 幾乎每場見一次 今次仲要門前 真係爽

阿朗上到唔上啦 守到已經好

今場擺明係堆爆個中場同堆要baka去協防沙拉啦
出飲水就靠佢走動都唔要baka跑啦 kante睇唔哂

可以換走baka 比雷斯打中場

今場干狗戰術做得唔錯
之後係睇發員能力

沙包算幾勁喵~
我唔係唔支持買人，係市場上根本無好既RwB 啊喵~

講波佬笑到
以為佢無自信，點知係太有自信

雷斯換baka

但Baka係協防方面無咩作用

雷斯出黎會爆炸輸12m

雷斯走上去成日唔記得落返去

Baka推波出界就有佢份

希望佢用多少少個腦去踢，唔係得狗衝

azp真係好勁

擺明都係塞個人去左路伸多兩隻腳埋去

Agger
換電欺出來幫kante手
水哥幫手攻

唉，佢有腦就唔只21m 啦喵~

不嬲

傻豹係咁上下

有走位果d，kante會輕鬆好多，出法比kante要臭仔

會唔會和波收場

腦可以train既 未去到安咁仲有得救

次次阿朗tackle Salah就係Baka幫手夾

Kante又咪要補返藥膏位

合理戰果

咁你train成掂牙

呢場進攻難搞 要靠飲水做奇兵

我好勁wo

仲唔比人睇通咩

睇下進攻做化, 有機會偷到雞既, 不過前提係沙包要頂到文尼

睇咗半場，而家先發覺巴加個頭點解變返黑色? 佢之前個頭唔係染左藍色㗎咩?

太柒

baka好明顯係徧左幫牙朗，唔出佢唔通叫法比夾沙拉

佢好似普巴咁成日轉

Not true blue

黑世三

咁都冇？

做柒野太易認

世三發嬲就Fat fat啦

米拿咁陰濕

師兄好中point

世三好搶鏡

可能以為自己柒係因為個頭

ka2

古圖 如果有人遠柱輸左啦

卡吐做乜鳩

卡吐

on9?

反擊

顛臣踢左半場完全唔突出 但絕對做到晒應該要做既野
睇黎第時必成大器

戰術送角

限米煮限飯，前兩日先作完客又再作客都踢到快上快落，算係咁

達仔靚過

呢吓莫拉達又幾好波

hazard走靚位唔比

越越地

沙巴買左角大

沙包啲傳中又係麻麻

世三d角球

夏世好爛打

沙包都係鳩斬多

今年做乜春成日開短角球，完全0作用

文尼熱身

baka 有冇一下完美欄截

molamola

今年入好多短角球wo

老細落柯打

後腳攔截喎

不過隊波今季買d人都實而不華，幾好

安靠佢入左球

巴卡又送foul

安

嚇撚死

藥膏不實不華

屌換走b14，出F4，至少多d派牌

後生仔黎講算係咁啦

best buy

安 熱身

屌你老母baka 呢d位輸罰球俾古天奴射

要睇金章救全家了

見到安 推post嘅速度大增

金章牙銘二人合力

兩隻翼衛d傳波錯撚曬

張伯玩弄阿朗

zappa

安落場之後仲快

我寧願要F4，都唔要球王安呀!

牙朗弱智

就快輸咁

眼都突埋

留意到牙朗一甩，即刻三條友衝去塞左邊路

世三回防勁快

又要我安救車

呢段淆淆哋

巴卡真係無撚柒用
搵電欺換左佢好過

Salah同黑氣石換左位

簡迪真係好好j

同意

平安鐘禁爛幾打

雞曉好撚柒

雞曉頂左幾次空氣

牛龜咁大得唔到位

求打個和

ka2轉身

天神用波好好

幾時有新仔可以搶埋雞曉個位

Baka都唔知有咩作用

達

差d又柒

卡吐醒目

屌達仔後腳

蘇馬夠唔夠班

Azp快到

happy 仔

哇屌

垃圾達

雷斯/ 法比都好過佢

達
azp衝上去

你老味 達囝又後腳

on9

希望天神可以做下個泰利

點解可以撞返個波出黎

天神係咪以前心臟病果個？

又柒 達

莫拉達真係一用腳就柒

達心口

azp嗰種型真係唔講得笑

如果係斬波 達應該頂入左

差D

達真係

呢球冇計

嚇撚死咩屌

垃圾到

幾時出azp>>>>達

AZP

達真係幾似王子

達子真係完全唔爭頂博人地頂漏

型撚到

呢球都屌

天視真係越踢越好

平安

Azp

AZP咩事

azp嬲到

唔好傷呀

咪係囉屌

azp真隊長 又好波又熱血又會提隊友

azp

Azp好撚型

真隊唔好傷呀

達又柒

唔好呀AZP

azp好有球味
場場都比足120%
睇佢踢波好開心

Azp唔好有事

冇屌佢呀 笑咋

真男人

真隊

agree

唔好傷

Azp傷?

臨出場都指揮埋

雞曉條撚頭柒夠未

好鐵血

隊長

世三今日成日比人偷波

yes

型撚到 指揮完先出去

夏神 攰了

....

沙拉

Azp真係有泰利同林伯影子

唉…

一陣時間停止出黎仲多呀

巴卡助攻

傷都要指揮完先出場

話撚左死硬架啦，打得咁保守

垃圾

我屌

周中先去完阿塞拜彊

似中左麻痺雞

巴卡我真係立即屌你老母臭閪 你死撚左佢啦

巴鳩助攻
我屌你老母

on9巴卡

Baka on9

屌, 真係衰baka

巴卡我屌你老母

沙拉幾好，有情有義喵~

baka nice

baka 我屌你老母

azp既指揮有冇得同ampadu比😂

屌佢老味死巴卡

唔慶祝

巴卡果種廢

巴卡做乜9呀 行多步啦屌咁都懶

巴卡有無得退貨

On9 baka

垃圾巴卡

沙拉唔慶祝 算係咁

新散步帝

卡膠：dont mind

換撚走巴卡啦

巴卡失左又係唔撚追

唔換Baka 就gg

屌你老母 巴卡約高

Salah堅勁又有品

難得成隊都踢得幾好我屌你老母巴卡

巴卡踢到個波。。做左助攻

出返法比攻好過 巴卡真係廢

晨早是但搵法比電欺換撚左巴鳩就唔駛輸呢粒啦屌

留力都贏

屌你老母baka

負撚碌

巴卡幾時死

人地換埋老母

我屌他老母 成場係到妹下妹下

屌, 比自己友條直線又唔見咁靚

幾時換baka

Baka assist

金章都唔會柒到咁啦

法比換巴卡啦屌

車仔當年咁樣對佢都唔慶祝

屌你老母

難講

完全未見過巴卡全速跑

屌你老母 一係行多步 一係大腳啦屌

米基都好過件垃圾巴卡

死廢柴baka

張仔又玩弄阿朗

換人啦，宜家要攻呀

沙拉算係咁

Baka失左就即刻收步

大腳就唔會輸 點追

唔附錄啦 輸巴鳩岸鳩

垃圾巴卡換法比啦仆街

絕對同意

干地: baka baka

金章之前都試過

哩個真

完全冇攻力仲唔撚換人

法比 in
巴卡返去唅撚

唔加多隻閪腳埋去都可以大腳清走

換走條仆街 屌佢老母

金章咁撚柒都未去到想佢死 呢條撚樣唔死都冇撚用

換人啦 屌70分鐘啦

mikel最多守唔到
baka守唔到之餘仲要助攻對面

迪布尼 沙拉 lkk

干地灰到仆街

唉屌今場個個都踢得幾好衰巴卡
換番雷斯啦

棄將加乘

佢老母 腳軟咁

林伯 kdb salah入波。。。

換pedro啦 屌

LKK學下沙拉啦

米基好撚過巴卡

今場個個都算係咁
係baka做左老鼠屎

標題不符了

柒頭安都叫立過功儲過分
巴鳩？

控波都控唔到 執波都冇資格

幾時先唔駛見到alonso

呢球又傳得好大力下既

Baka out

夏神又好 安又好 邊個都好 入返球呀

呢場戰術幾好 輸在派膠

換人啦屌

屌 又黎 波都未撚識傳

食屎啦 快撚啲躝

做乜鳩

71分仲唔換

含家剷巴卡喵~

佢真係唔識嫁喎

屌你快啲法比換巴卡啦

換啦屌

換撚走巴卡啦屌

屌你老味 冇人迫都交到成碌鳩咁

我轟真係唔賣垃圾 鏝獌猁啲主力都係棄將

diu baka

換人啦 屌你老母干地

唔講屌唔屌佢 佢自己已經無曬信心

有三個target都傳失

Baka即走啦屌

干狗好撚保守

換啦

屌你老母 bakayoko

成班都踢得唔差
一個藥膏派膠累事

快啦

屌你走啦

上半場唔差

都半季，巴卡點解可以零默契

成隊人發緊夢了

快d換啦

個個都開始頹 同埋好似冇咩體

包皮幾好波

baka反應好撚慢

飲水哥作用在於??

salah果陣賣左都唔可惜 無乜野好j

巴卡龍門前望波

波都未撚搵到 企係禁區唔叫進攻架傻閪

慳返40m 係意甲汁件防中都好過件垃圾

Ching 瞓左？

Zappa一場要越幾撚多次

輸一球又係3分
兩球又係3分

換法比 柏度唔得？

點撚解 點撚解個個都唔識解圍 個撚個都係咁

我屌呀

wtf 換飲水？

baka未訓醒?

換人啦diu

仲唔換baka

om9

沙炮好多空位，換azp去斬

明明打得幾好 輸on9野